究竟有咩痛鼻塞既方法？

天氣一轉涼就鼻塞好辛苦

凡士林？

記錯 薄荷膏至啱